[勁爆] 侵侵驚天大製作，今次我無你咁好氣，唔係我講，自己睇片

呢個幾簡單

呢個應該係最detail, 可以睇埋channel其他video

呢個講Game stop.

我唔拗，自便。

Enjoy the show🤣🍿

又係你條痴線佬

睇片，唔拗🍿🤣

Tmr freedom day

睇下呢兩日就知有冇料

樓主點睇trump話組新黨?

面具個到都十分chi sin

仲記唔記得呢條link, 依然日日都講你知軍管in effect.

Feb 1st is National Freedom Day, but good show is coming in these 2 days I guess

應該真

Patriot Party, 獅子做logo

我呢排都有睇豬妹

無事 登爺爺勤力日日開OT簽EO

我記得有人話要認我做契哥🤣🍿

果個豬妹同昇旗一撚樣

早1日先吹沽空單野
又係浸出手

dc的ng走晒未?

留名bin c

(無喜感）

買左爆谷未🤣🍿

＝＝
ching又嚟

睇片啦，無氣拗，已經愈來愈明顯

未

DC is a giant prison

講多樣，telegram入面而家有成千個group係全球用各種語言講緊相同既野，你可以用你所有知識去同佢地傾計，而且好多個channel都有sync同時出news, 所以大家如果記得Micheal Fylnn講過，we have an army of digital soldiers, 咁你大約估到Qanon 係咩人。

面具嗰個係影，正面打燈

MAGA會係一個幾好既search word.

睇埋其他，好多都已經講緊，唔只係一個point証明

😂😂😂😂😂😂😂😂🍿

又黎

學珍姐，堅持講真相

連登真係好撚多白卡佬

雖然第一條片係癲
但師兄你冷靜啲

極度懷疑樓主係度笑9連登侵粉

你上youtube搵都大把，自己判斷，同埋佢地有d未get到有d新聞係script來做戲等你班人醒，但呢個豬妹get到大部份

唔係，大把証據，例如呢條link，鐵証

🇺🇸 🇺🇸 🇺🇸 Sidney Powell ⭐⭐⭐
The official channel of Sidney Powell - Attorney/ Author of LICENSED TO LIE: Exposing Corruption in the Department of Justice/ counsel to @GenFlynn/
co-author of CONVICTION MACHINE
#Truth

🇺🇸
🇺🇸

Lin Wood
Speak TRUTH. Every lie will be revealed. Be fearless.

Monkey Werx Info Group-Unofficial
Military Aviation Activity Report
Find Monkey Werx on YouTube
NOT a Mil ops Spec Monkey Official
BLOG:

YOUTUBE:

Just keeping the light burning for him here in case he is shut down.

呢個group都好多人好active

Biden is not my President

痴線 面頸唔見色 下巴又多左d野
而家痴線到連白官都1copy到

假拜登冇軍權呢個都幾明顯
就憑佢登基日搞壇大龍鳳又冇真general加持

Enjoy the show😎🍿

如果我同大家講侵侵贏咗，deep state已經輸左，而侵侵正係到同全世界開緊一個大玩笑。無人會信

你未自己去睇下d証據係唔係9up囉，我都無你咁好氣。😎🍿Enjoy the show.

點解假登要ban哂侵啲行政命令？

職業特工隊， 蜥蜴人控制地球la

唔好玩啦 拜登已經簽左十幾項行政命令 啲內閣都過埋議會聽証任命曬 仲講侵侵贏左真喺自己呃自己

支持

膠西咩

破產美國公司CEO 拜登

cls

lm

推

我而家覺得所謂外星人，係代表唔同種類既犯

實際上有冇行到呢？😂🍿

見到殘體字、preview 圖個design 都已經唔想睇
聯想到大紀猿之流

大紀元珍姐都唔知幾好😎🍿你都唔識睇

估唔到竟然係連登見到豬妹嘅片，老實講雖然係強國人講普通話，但佢從d線索理解到咁多真係好勁，不過有一部分我覺得係fake news同夾硬黎，但個主線應該係咁推

侵卸左任 仲有權力可以指揮軍方?
「走」前留左咩武器黎延續個「指揮權」/「掌控力」

佢有d新聞get唔到係script, 而如果你係telegram 同Q班人傾，佢地會guide住你等你知係script, 但大方向豬妹係中哂

軍管

詳細自己check. 但從軍心估，所有軍隊都係支持trump。

支持樓主繼續出post，上個爆左1001冇得bin c

提提大家，2月1號係美國national freedom day.

唔緊要，我知我係岩，同你賭咩都得。😎🍿我驚你唔敢。

Sorry, 以為你係拗個班，haha多謝支持😂🍿

即係而家係假卸任/就職、真軍管狀態?
侵退左去幕後操盤 點會容許假就職 話哂係成個美國最高權力交接
定係又係主動KEEP住場戲 要借場戲黎做下一步?

我由佢開channel睇到而家 比佢啟發左好多 我信d news係script

10 days of darkness 教大家唔好blindly follow MSM.

係咪今年二月一日前一定有料先？唔好又係咁推後個日子

10 days of darkness, 咁national freedom day, 應該有野睇啦。

唔知幾時出逮捕名單

Okay

已經入定鑵頭糧水，凖備有事

樓主有冇準時食藥？

就快可以block7樓主條友

gamestop 最簡化版睇louis rossmann 啦

等到二月一日公開bin c完先block

留名bin C

雖然我都想係真

呢條link講咗啲乜

今次要望右下定左上阿 定係身高找不同

比你一提，再睇下名

Ok 上一頁

當trump真係做到D連左膠報都不得不報嘅嘢出黎先算啦，我係期望Trump2024了當然我都希望唔需要等咁耐，但係真係未見到有嘢

Lm

條頸兩節色又真係睇到我O哂嘴
個POST幾有趣

娛樂性爆登

唔覺得要揀呢日
我相信佢會反Cup

期待…侵贏

就算侵贏唔到都期待樓豬俾人鞭

對呢啲陰毛論我保持開放態度
當戲咁睇都幾過癮，上個post我都追晒

希望係真啦

假都有得笑一定支持，不過樓豬溝通能力有啲問題
跟晒成個po問佢嘢都淨係識貼條link叫你自己睇
然後又答非所問講埋啲咩喜感又叫人買爆谷等睇戲

太多logic 我表達唔到，有排講，所以我唔拗，睇片

呢條豬妹1個鐘前。

買爆谷係logic上既結論同trump trump希望大家做，希望你明白

相信正義，保持信念

發神經

呢個channel 好正，如果你logic好，會知佢係咩人🤣🍿

你可以咁講，但好多魔術你睇唔明麵會覺得係發神經

你上個post 話31 係freedom day,即係今晚等鞭

好呀，你google埋national freedom day.

自己睇，有晒提示，好戲在後頭

正，留名

希望樓主可以guide 我哋多啲
本人比較笨，突破唔到框框

無問題，但每次有新information 大家最好都係用小心求証既態度最好，當係中學做critical thinking exercise，用上大家既學識同logic就最好。

我都比佢地fake左幾下先知每個都要小心求証，例如會無啦啦post一大堆外星人既野出黎，但我而家覺得外星人有機會係暗語，代表做唔同野既人。

一句講哂
到底幾時先政變

要證實下係唔係右手變左手寫字，呢樣一定天生。

五角大樓無換人

要verify下，有機會放流料考大家

睇住呢個channel估下先，佢地係好鐘意食用呢d外表粗糙但其實係好醒既方法去扮野🤣🍿

係呀，除左面具係習大大黎架～

要扮找數掛，但係對中共股禁令反而無攪過。呢到斷佢財路，蕭生又分析過中共個實際外匯淨返一萬億美金唔到，所以港股升升下停左，接唔曬。

攪個啲仲係好意識型態，但對付中共股就繼續執得行，呢到先最大威力。

拜登就職無將軍，無廿一炮，去就職只係坐行政專機。

呢條片都有guidance 作用

Correct

袁伯就指收到風華爾街中共唔俾螞蟻上市好反感，所以快手上市又一大堆熱錢入左香港，可能當擺和頭酒要俾返華爾街搵返舊錢。（所以短期內香港唔會東德化/新疆，因為個賭場太重要）

就黎可以恥笑樓主

John F. Kennedy
John F. Kennedy

除左講JFK junior 仲在生，仲有講barron trump 同princess Dianna, 同埋Melania 有機會就係Diana.

當然咁爆既claim都係要小心求証。

相信大家開始明，點解呢套野會比人當係cult, 因為佢地係特登咁樣既。

都係個句，小心求証。

梅利娜點樣係Diana ?

梅利娜本身係名模，好難信喎。

名模只係佢日頭職業嚟...

樣都差好遠喎

呢個，好大機會係white house捉人片

呢個Guide

而家new york未突然話covid vaccine exhausted 既，呢個係一個harmless script, 實情係隻virus唔係咁deadly 而個vaccine都係做樣比big pharma 搵錢，當然咁大個claim我係用logic估，我唔係medical專家，大家小心求証。

手指長度好似match, 我會從plastic surgery 角度睇, 但當然仲有好多角度可以去分析。

呢個好難相信

但呢張相又好吸引人想查下

但係你唔會將魔術講成神跡

我有個問題
而家msm 係deep state 嘅人
咁假如二月一號爆大鑊，msm又係唔播
件事又係發圍極有限。

咁魔術同神跡都係睇你點叫既姐，有分別咩🍿

軍管

睇少啲殘體字

咁telegram 英文呢到又大把人話唔識睇，咁你想我點？請指教。🍿

即係到時會有官方嘅渠道會播侵侵場戲？

軍管佢地一係合作，一係拉，咁你話呢

同埋trump trump仲可以簡場戲仲做唔做落去，MSM依然做壞人，做到收檔都得，但重點係邊個話事。

聽日就知堅定流

似者。

你個form2仔

但係佢啱唔曬 POTUS係搭Marine 1由南草坪去佢既目的地 通常都係去AFB轉AF1

你自己睇到啲咩咪自己打返篇文出嚟
講你自己睇到邊啲嘢
講邊啲你已經fact check咗
講邊啲嘢你信嘅
之後再補返source
咁咪大家都開心又唔會唔知你想點

以你往績可能對你嚟講要求好高
不過你都睇晒啲資料
不如做埋最後一步
出個整理好資料嘅po其實同交閱讀報告差唔多
如果你有正常學歷應該知道點樣做
上面已經講得好具體
做唔做到就睇你

如果繼續做落去，咁咪即係同宜家冇分別，亦都即係你炒車

建議你都係唔好講定咁多嘢兜底，到時又搵藉口話有講過場戲會繼續落去

我宜家就已經踢爆咗你，到時俾人鞭唔好話講過啲乜乜乜set多幾十條件

請問你踢爆左d咩？
你份人咁有趣？2月1號大家都想有事發生。
但係咪一定會比你睇到？

比如，你條仔同你求婚，佢咩都搞哂出黎，就係未同你講，你有朋友同你講，你就話，哦我唔理，我要見到佢跪低，跪低都唔得，要有埋戒指，如果見唔到戒指呢，就踢爆左佢唔係求婚🤣🍿

我都想做，但我搵到youtube有人做左，save some gas.

（宇宙GME) 美散戶仍彈藥滿滿？ 高盛：「挾淡倉」持續金融市場將崩潰

連金融市場gg都做埋你都仲話你條仔唔係求婚，你咁唔信佢點算呢🤣🍿

樓主mode:比啲logic就明😂🍿

但死都係唔肯好似正常人咁分析 闡述佢嘅觀點
我嚴重懷疑樓主現實係有自閉/亞氏保加症果類

求婚當然要講出口，要有埋戒指先算
你吹到佢準備求婚都唔代表佢求咗婚
你都寫晒日子侵侵幾時反杯
咁如果侵侵當日都冇反杯咪即係你炒咗車
之後一個月後先反杯到你咪再出反個po攞尾彩
張合約個期限到咗就要還錢架啦
你吹到叫人信你嘅日子到咗就預撚咗俾人笑
當然我都唔想笑你，我都想侵侵贏
不過侵侵冇得贏咪改做笑柒你炒車
都係一樣咁開心

YouTube 上面有人做左，我仲打來做咩，你睇豬妹ok ga la, 大方向我同佢睇法一樣，只係佢有d新聞睇唔出係script.

咁你睇清楚我有冇炒車啦😎🍿

睇佢行文應該係拎緊白卡

頂 用電腦整都得啦
放張p過嘅圖出嚟有乜討論價值

睇到宜幅圖我信了

樓主堅弱智

樓主只係一個過分迷信陰謀論
空閒時間就睇陰謀論Kol嘅連登仔
為咗得到人哋認同就上嚟開po
結果無乜人show佢
就營造到眾人皆醉我獨醒嘅情況
人哋問乜就淨係識覆
「enjoy the show😂🍿」
「correct」
「你睇吓豬妹條片就明」
一係就放幾張p圖叫人自己諗
其實陰謀論最吊詭嘅地方
就係透過半真半假的資訊引導你想相信的
。
。
。
見到樓主咁都唔知講乜好
內心都好想相信你嘅睇法
不過 有時瞓夠都要醒㗎

From tg

//各位侵粉，有好消息公布！好似連登cctoy嗰位白卡人士咁講，侵侵真係31號可以反cup鳥！

Facebook 早前成立了一個由獨立人士組成的監察委員會，去檢視Facebook最近作出的紀律處分決定。在上週開始運作之後，已經向Facebook 建議將幾個紀律處分取消。

現在此獨立監察委員會就 #特朗普 被Facebook暫停帳戶的決定向公眾諮詢意見。諮詢內容包括有關決定是否符合Facebook對言論自由及人權的承諾，以及如何在做紀律處分決定的同時，確保Facebook能夠對公共安全有危害的言論作出限制。

截止日期為2月8日。即係仲有成個禮拜俾各位侵粉護主！觀乎連登cctoy巴打對美國大小事務好似仲熟過美國本土人，寫6000字(母)文章應該好easy job啫～

相關新聞
獨立監察委員會諮詢公眾意見網頁：
//

白卡人士係咪講緊樓主你？

Btw, 我繼續食花生先

炒咗車就話流料仲想人信你
你不如話成個po都係流料考大家智慧

除咗樓豬仲有邊個覺得侵侵31號反杯

睇個 吳嘉隆 同 中國觀察
講到侵侵 贏左咁
我11月 等到 依家 咩都冇料到 仲贏

上個po先叫人睇到31 依家有料未

點解假拜登連聲都一樣

覺得同logic係兩回事

Adobe 有software整到

Us code條link 係鐵証，不如你當全世界所有野都係唔洗用腦，下下餵哂比你？

咁所以呢？呢3條片講既野都係假？用下個腦會對你有幫助。

想問下13 ～ 14分鐘架黑係咩事？

黑色車

如果你想我估，我會估military tribunal 同lawyers.

你開po爆料唔洗餵埋俾人咁你開po做咩
不如改名做陰謀論討論區

發生左既餵哂比你，未發生既只可以講我都唔知會點play out. Q 係可以fake 你，但你可以基於發生左既野去選擇你信唔信落去，呢個係信念，佢fake你，你有冇fake到彈起？定係原來係咁play out，重點係佢fake你既位有冇原則性問題，如果無我個人無所謂。
重點係，例如你睇而家發生左既野都已經好足夠証明biden唔係有實權啦，係咪？

買 金 銀，貴金屬，係Q一開始比既建議。

Use your Memberberries.

What did Trump say at one of his last speeches at the Border Wall. Trump said that Peach Mint could come back around to bite Joe.

Trump wasnt saying that they were going to Impeach Joe. Trump was referencing the Peach Mint Trial that already passed in Congress and will start in the Senate on February 9th.

If they go ahead with this, which they will, Trumps lawyers will be able to bring forth all declassified evidence, which means the Election Fraud, as well as everything released on the Deep State. Durham has the indictments and will be able to unseal them at this point.

Remember, DJT does everything by the book, by the rules. No court would hear any of his Election Fraud cases. They didnt even look at them or the evidence. Even the Supreme Court.

In a Peach Mint Trial, they will have to look at the evidence. They have no choice. If they deny Trumps lawyers or if the Media doesnt show the Trial on TV, then they are all complicit in Treason.

Either way, the evidence will get out. The Military, who is in charge, will arrest all perpatrators.

The end.

我睇到佢標題
之後再睇留言
屌你個閪好似邪教咁
我撐侵都頂唔順

一句講撚哂
樓主淨係睇 confirm 自己existing belief 既 information ，Contradiction 既就我唔知、我唔理、我睇唔到。

用番樓主個思維，可以搵到”evidence” 證明武肺其實係中美聯手搞出黎。

劉名

啱

已經認得樓主，似係中共派嚟抹黑侵迷

樓主
美國時間 二月一都嚟啦
請問暫時爆咗啲咩？

爆左呢個暫時

似同係 係兩回事

GME 事件，話白宮出手捉大鱷
關唔關Trump事？

你論點係咩？你想discredit 我定discredit 個d youtube片講既証據？如果你無logic 只係想discredit 我會覺得你似5毛。但似同係係兩回事，所以我唔確定。

GME 你覺得真係main street打贏wall street?

提示 : 軍管

Trump開場大戲，捉班華爾街deep state 金融佬？
Q 係負責執行，鍵盤戰士出手引班友出嚟？

資質差，sor

National freedom day

個stock market從來都係多錢既贏

至於捉邊個要睇落來，我覺得係會捉有份選舉舞弊個班

睇得出，佢地ignore 一D已經發生又否定唔到既証據，然後話我唔知點play out就等於踢爆我，我都唔知比人踢爆左d咩🤣🤣🤣🍿

呢單新聞好笑
布殊黎

唔係想猜謎語，大家係想睇你清清楚楚嘅資料整理
然後再決定信唔信你講嘅嘢

我簡單d講，多錢既就可以控制stock price, 你覺得係main street 打贏wall street, 我覺得係軍管下，軍隊可以用既錢可以做到任何野。main street 打贏wall street 理論上都無錯，因為軍隊係we the people.

希望呢個答案夠簡單易明

另外GAME STOP同AMC 都應該係暗語

Movies, Game over.

應該係侵侵同DOD 傾計😎🍿

大致上都明
但背後目的係想點就希望樓主guide下我哋
點解要用股市而唔用其他方法
thanks

咁你信trump trump相信正義既未賺錢囉，有咩比咁樣好？

其他招未出姐，睇落去。

另外前一兩日喺tg見到一個PDF
應該係法庭文件嚟
記錄咗啲盤問嘅對話
大約係講ms maxwell & jeffery 專搵啲女仔落club
再誘帶其他女仔俾Maxwell & jeffery

樓主知唔知呢單野咩料？

GME有大戶幫手接火棒應該係真嘅
不過亦都唔代表軍管緊

我知Jeffery Epstein 係kraken, 佢有哂其他deep state既人既強姦戀童証據之類。

繼續支持

同全世界諗嘅一樣
敗登只係晃子
兩個閪女人某𨶙住個位

哩個只係法律文本，唔代表咩

Text contains those laws in effect on January 31, 2021
日日update個日期話你知in effect都唔代表d咩？

佢有關事 佢唔喺節目主持黎嫁ja Mae?

張圖一時左腳 一時右腳喎姐係可以解？

即係點？ 隻腳有咩問題

落車果張 戴左腳 其他戴右腳

哦！電子腳鐐

唔信，睇下全世界有幾多人醒左？😎🍿

Correct ，另外之前biden都係

你班黑警同共匪點夠玩，等收皮啦🤣🤣🤣🍿

何其壯觀😎🍿🍿🍿

話扭親腳嗰時？

大家對於美國其實係一間公司有咩睇法

我睇依個YOUTUBER講其實依個世界全部都係由梵諦岡控制緊
依家既政府其實只不過係梵諦岡所建立既一個信託機構黎

話同隻狗玩玩到扭親腳，你信唔信🤣🍿

個意思係話條法律目前有效，可以理解為有哩條法律，但唔係代表正在用緊。你唔信可以睇下其他條目，每一條都係in effect

「美國公司」我仲未消化到

如果話梵諦岡，我覺得似共濟會咁可信
不過我都係接受唔到呢啲講法，太爆

你可以睇下佢d片
雖然睇完都未必知講乜
但係佢有show d法律文件話美國其實係一間公司黎

重話佢地好識得玩文字
EG:
United State of America
同
united State of America
係2個唔同既野黎

另外佢重SHOW係2014年果時 有個LAWSUIT係告一班人叛國
而賀雞個名係份文件到

你有冇朋友係美國做律師？有既話可以verify下。

樓主之前話會放fake news 考我哋，我應該已過考驗

EO 13848

美國人起身了，二月一號啦

樓主分明玩假膠 都有咁多on9仔同佢認真討論

未見過假膠會搵咁多資料，你話真心膠我可能會信

我都係嗰句，我保持開放態度
呢種陰毛論我覺得幾有趣

就可以睇戲見到犯駁位可以問返個導演想點

宜家美國時間2月1日上午9點半
聽朝侵侵都未反杯就宣佈樓豬炒車

你鍾意啦，咁如果無野發生or 無野比你睇到發生係咪biden真係做左總統，個就職係真既？🤔😂🍿

awakening 一次過sd咗成千個message出嚟
樓主睇咗未？

都真係好似帶咗面具

勁多料，要等專業傳媒朋友去verify，但咁多料，hunter個d好真，都係相，片message 之類，之前gtv都有

lm bin 樓主

見到啲死人/屍體相好不安

有張係slow grill 男人嗰有保留，之前睇過
同時都有唔同嘅故事

The True Great Awakening
[1]OWL[1] [N]othing [C]an [S]top [W]hat [I]s [C]oming [DECLAS] [POTUS] ~ Bitcoin - 3MZnYSgt61E2rrx9CxQ5bhURLiFsidQZ5C -
Cashapp - $TrueGreatAwakening 🦅🇺🇸❤️

呢個係主要所謂 declassified 既channel, 都係個句小心求証

個tg成千個msg 點睇

有啲仲要係1968 年嘅文件

願聞其詳

Hillary 果張有d假

呢個係15號既所謂fact check, by USA today, 如果你係argue緊in effect既意思係咩，呢條link幫到你，佢15號既時候話insurrection act 唔係in effect。

Logic上話左比你聽in effect既意思係咩。

如果唔夠簡單，可以自己搵美國律師verify 下in effect係點解。

呢d新聞話lost track 20 million doses of vaccine, 唔係信呀😂接近無可能

如果現實台戲真係咁
咁敵對勢力有冇反撲? 有咩手段?

E, 好似諗明左d野😁🤣

Q 既講法係13號已經checkmate, 對面無棋，至於點無法，要大家睇大局或者等佢announcement.

checkmate左咁耐做乜仲唔派彩 仲等緊乜

雜種喺緬甸有內鬼搞政變
目的係搶gas？

DC time 0715 pm
有乜update？

訓左無睇
侵反cup成點

[勁爆] 侵侵驚天大製作，美國深層政府所有機密文件

樓主上個post又話10日後有好震驚既事發生
而家10日啦喎
買哂爆谷但無show睇

fake new 拉

點呀, 有咩大新聞爆?

Depends on 軍隊係咪好人話事。

睇嚟你唔明，喺唔同語境之下同一個字嘅理解方式係唔一樣，個新聞只係一個通常用法。
如果一條新法律下一年先生效，就會話in effect on 將來某一日，亦可以話not in effect。
但你個網係美國法典網，即係一部有所有聯邦法律嘅法典，理論上擺得上去就係in effect 生效中。個法典作用只係列出全部聯邦法律比人睇，並唔係去說明某一條法律是否執行中。
講個好簡單例子，等如你拎一本書(法典)出嚟，指住本書條insurrection act，然後話軍管緊。

睇下醫生，move on 啦

肯醒未

樓豬你係唔係睇神秘節目睇到short撚咗
成日講埋啲咩解釋唔到就當晒事實
仲成日叫人自己睇玩猜謎語嚟故弄玄虛
你要做嘅係直接證明拜登就職總統係錯

🍿🍿🍿🍿

Enjoy the show (樓主做小丑）😂🍿

手足們仲未block樓主嘅快啲block啦唔係一陣同佢一齊柒出國際

Enjoy this post

宜家美國時間2月1日下午11點半
仲有半個鐘俾樓豬反cup樓豬加油

說好的national freedom day..
說好的10日內..
說好的反cup..

樓主之前實牙實齒咁打賭十日內有野發生，依家開始轉口風話無野發生唔等於敗登做總統點點點...你咁鐘意講logic 但自己又違反logic嘅

樓主算唔算連登侵粉嘅集合體

宜家已經到咗美國時間2月2日零時
本席在此宣布樓豬炒車

原來侵仲未輸！

媽
好7呀

你咁似5毛既？logic 上請問你10日內你見唔到有野發生係咪等於你否定到個幾條片既証據？

咁請問你，你點否定個幾條片既証據？答案係你否定唔到。

咁請問你，法律上你呢個講法係點成立？你指出唔同語境又係咪你自己主觀覺得？有美國律師verify左未？

請你layout 哂所有logic然後睇下你踢爆左d咩証據，就會發覺你呢句statement 係幾無logic

我唔同意你嘅觀點就似5毛😂滑坡謬誤 Goodest logic

聽完佢講

所以我一早講似同係 係兩回事，而請問你唔同意，logic上點否定幾條片既証據？你個人對於2月1號你睇唔到有咩事發生既情緒有冇影響你logic上既判斷？

你都幾撚搞笑我無踢爆任何野
我嘅著眼點係你自己同人打賭 講十日內會有事發生
依家無事發生 你就係到兜即有事發生左我地都睇唔到嘅
咁你一開頭打咩賭

你都無答我問題，一味否定而唔知否定緊邊一個點，5毛常用技兩，generalization

.

就算侵被彈劾，甚至坐監，樓主仍然可堅持侵做緊SHOW
只要有信心，陰謀論係無從否證

咁請問你biden就職真定假？

唔緊要，我問你一個問題，biden就職真定假？

你係要揾on9片嘅你自己整十條出嚟都得
都無阻美國左膠係on9呢個事實

真

笑死，知唔知short squeeze 點黎？ 依家點解銀價咁高？ 點解wallstreetbets d 散戶仲strong hold? Melvin 同citron平咗幾多倉又知唔知？

另外，有冇諗過如果個個用晒啲錢買晒實金實銀，抽空晒股市公司啲資金，啲股價下跌到可以令好多公司破產，中小型公司最危險，咁樣引發大量人失業，呢個就係侵侵嘅目的？

有冇睇過世界上邊啲人持有最多實金實銀，托高價出貨對咩人最有利？

有冇諗過其他人點解係咁負評你？ 係因為你只係識搬字過紙，冇料扮四條，用下腦得唔得？

你見唔到有事發生唔代表冇事發生。我承認trump未出番黎，但你地自己諗下，以上証據，biden就職真定假。

真呀，又用個將軍企開D就假？
柒少陣啦

又係generalization

講緊GME wor, 實金實銀我唔識呀，請指教

我無能力去認證佢係真定假
呢個就係陰謀論最吊詭嘅地方 將一個問題一路推推推去一個結論 但又無一個嚴謹嘅推論

邏輯上來講 即使你見到佢嘅就職典禮有問題
例如無batch 你都唔可以直接推論佢係假
就好似個地濕左 你都唔可以話今朝一定有落雨

如果你有更嚴謹嘅推論 我好歡迎

實銀咪大摩喺度托高價賣緊lor，咪用嚟再沽空GME lor，你係咁叫人幫大摩高價買實銀，同打對台有咩分別？ 可唔可以去學下野先講

你講得啱，地下濕左唔代表有落雨，就以上証據，代唔代表到biden就職係假呢？你表示未夠嚴謹，當中既details, 有幾多個位唔add up，logic上可代表既可能性有幾多個。係唔係我主觀覺得一定係trump搞出來，都係可分析既地方。
本來呢個post我諗住唔拗，但我覺得你呢個講法好岩，所以我想用d時間layout 下片入面各個否定唔到既位，details 咁列出可能性。但要d時間

我話Q叫過人買金買銀，唔代表等於幫對台wor, 同埋如果你睇番trump之前EO, 講緊2月1號開始FREEZE 選舉舞弊Parties 既asset, 唔知包唔包wall street呢？呢個你都可以查下，我唔係呢方面既專家。我既論點係軍隊有足夠錢去控制GME個價。
當然你查完，覺得買金銀等於幫對台既，我都希望你指教啦。

真。假膠

唔知佢包唔包大摩，但大摩係世界上第五大實銀嘅持有人，同埋GME 沽空嘅機構之一，佢托高緊銀價套現出嚟係真，你唔見金同銀嘅升幅係非常disproportional 咩？

Wallstreetbets d 散戶仲等緊GME 嘅滅世棍，你就喺度enjoy the show。

再問一句，當人人聽Q講將股票套現晒去買實金實銀，咁股價重創，再加埋班沽空機構加多腳去沽到啲細公司破產倒閉，呢樣就係侵侵想達到嘅野？

Well, 我唔會好似你咁諗wor, 我樣樣都買d，因為我覺得係軍管，所以信個價係軍隊控制，我既錢起唔到咩作用。所以你個分析，會唔會有d主觀？

本死無大害，enjoy the ride😎🍿

我一直都講唔係真係main street 打贏wall street而係軍管，而軍隊係we the people, 所以technically都係main street 打贏wall street. 不過今次個main street好勁揪咁解。

而你分析到依然係assume main street真係我呢d買少少既魚毛會影響個價，本身assumptions 上係唔同。

首先你唔好覺得人哋有立場先
大家係睇你點證明佢係假
然後證明咗係假，亦令大家信服
咁先會有討論空間

如果你證明唔到，建議你都係縮返去你啲陰謀論討論區
依度唔係咁適合你

你只係一個唔用腦喺旁觀食花生嘅人，完全無獨立思考能力，Q 講一句你信一句，就係因為美國好多人都係咁media 講一句就信一句，大學講一句信一句，先搞成咁，就算侵贏咗都無用，太多你呢啲餵埋嘴邊無獨立思考無創造能力嘅人

呢兩日我諗最爆都係緬甸昂山素姬俾軍政府拉咗
而個理由係講大選舞弊，同美國可以話係same issue
昂山 = 敗登
軍政府 = Trump嘅軍政府

不過就咁講就係Trump 想同大家講嘅野
我覺得說服力不足，一般人睇完都係「哦」

大眾想要嘅爆料係例如：
敗登，賀雞，黑馬齊齊入冊嘅新聞

不過請樓主繼續爆料，我依然會睇

推落下一頁

幫樓主答：做緊野唔一定比你知！

我𨳒
K-E-N-N-D-Y
立即俾人踢爆咗fake，仲要禁埋discuss function

個channel 發出來ga wor, Q 而家telegram個玩法係reference 來reference 去，你follow得夠多會知道邊d係佢地邊d唔係，之前general hyten個channel都長期mark左scam啦，唔通mark左scam就一定係scam? Part of the test.

就職個日都話有野發生，castle lock會捉哂d人，最後而家你見到d証據，發覺似係假就職，真軍管，人未知捉哂未，咁我問你，係咪做野一定會比你睇到？

General Hyten
⚠️ Warning: Many users reported this account as a scam or a fake account. Please be careful, especially if it asks you for money.

之前有個youtube channel講話就職典禮係假，又話敗登無坐空軍一號而係私人飛機，又話白宮後面棵樹又唔見咗，其實真唔真

係啦係啦 牙侵會戰勝歸來 開心未

等陣
係你條link 個 admin （jfk jr）sd出嚟架喎
佢pin自己啲message都話
「自己今日以vp身份開工啦，返8放4」
定係呢個channel都係Q控制？
咁呢張野係邊嚟？

我唔係好明。

咩料

即係2月1日未贏
你第一個po話嚟緊十日
叫人信你先叫人睇埋落去
宜家睇到2月1日都仲冇嘢睇
咁係唔係你柒咗先
不如你回帶到十日前加多幾日好過啦

二月二日朝早，美國乜事都冇發生

妄想性障礙，是一種精神病學診斷，指「抱有一個或多個怪誕性的妄想，同時不存在任何其他精神病症狀」。
妄想有邏輯構造，並且內部成立。（符合邏輯，不矛盾。)妄想和普通邏輯推理不衝突（雖然在妄想系統中邏輯是扭曲的），而且沒有一般的行為異常。如果出現異常行為，則與妄想內容有直接聯繫。自身經歷了對自我參考的高度理解。對別人來說不重要的事件對他們來說極為重要，並且圍繞妄想的氣氛非常緊張。

Delusional disorder is a general rare mental illness.

1.) The patient expresses an idea or belief with unusual persistence or force, even when evidence suggests the contradictory.

2.) Despite their profound conviction, there is often a quality of secretiveness or suspicion when the patient is questioned about it.

3.) The individual tends to be humorless and oversensitive, especially about the belief.
There is a quality of centrality: no matter how unlikely it is that these strange things are happening to the patient, he/she accepts them relatively unquestioningly.

4.) An attempt to contradict the belief is likely to arouse an inappropriately strong emotional reaction, often with irritability and hostility. They will not accept any other opinions.

5) The patient is emotionally over-invested in the idea and it overwhelms other elements of his/her psyche.

6) The delusion, if acted out, often leads to behaviors which are abnormal and/or out of character, although perhaps understandable in light of the delusional beliefs.

7) Individuals who know the patient observe that the belief and behavior are uncharacteristic and alien.

收皮啦柒頭

其實我話比你聽
我先係美國操盤人
侵都係受我控制
證據好簡單
1.我背後操盤唔一定比你睇到
2.你證唔證明到唔係我操盤？
證明唔到即係我講既野就係真相

打漏左最重要個幾句tim
Red pill or blue pill? Matrix
樓主enjoy the show🍿

Richard Citizen journalist Public
Covering events in DC

Donations to Richard-Potcner on venmo, appreciate the support. Last four of my cell are 2446

睇片

Richard Citizen journalist Public
Covering events in DC

Donations to Richard-Potcner on venmo, appreciate the support. Last four of my cell are 2446

Logic上 Q 係group入面predict左obamagate 同 biden 簽野something wrong, 即趕記者走，所有都係係telegram 有history既，如果你有時間可以去check下general hyten 個telegram 同biden第一次簽野既timing.

所以我係知道我logic上無錯誤，只係解比你聽有d似用文字解釋一套software咁，有排講。anyway, you will see.

絲打屌得好😂🍿

就算係支持侵見到呢啲人真係嬲嬲地，腦都唔用無logic 無分析可言，唔怪之得侵嘅supporter 成日俾人恥笑

我夠話我先係幕後果個，話你知下星期二至三美國一定有大事發生，到時應驗咗記得返連登搵我

你又唔查下Wallstreet bet 條友仔講既 銀 係世界上 比人manipulate 得最勁既market, 呢句岩唔岩？一味discredit我，我都話，你諗清楚你踢爆左我d咩？biden個就職係真定假？2月1號你睇唔到有咩野發生唔等於無野發生，你用一個點去discredit, logic上唔成立。

有冇人覺得好做作，如果無唔緊要。討論番其他

"NOTHING IS HAPPENING?”

✅

✅

✅ 234,409 Sealed Indictments

✅ Washington D.C. under fenced ARMED military lock down.

✅ Biden has not been on AF1 on or after 20 January 2017.

✅ Biden does NOT have the Football.

✅ Evidence of Election fraud & Foreign Interference (Coup d'état / Insurrection)

✅ Evidence of Global Medical Fraud and mass murder.

✅ Evidence of Stock Market insider trading.

✅ >14,940 Human Trafficking arrests

✅ >12459 Human Trafficking rescues

✅ GITMO capacity expanded.

✅ Hunter Biden Laptop contents leaked.

✅ Anthony Weiner Laptop content.

✅ Maxwell/Epstein court documents unsealed.

MUCH MUCH MORE.
.
@mgshow chat @mgshowchannel

另外講緊Burma 都係用dominion

咁又其實有野唔知點解喎。點解過咗總統就職禮仲咁加多軍人係dc呢? 啲圍籬又唔拆咗去..

若干年後，公屋樓下D 廢老就唔係講日本仔打到黎，係講牙侵未輸 我侵一定反CUP

外星人可以當係罪犯，普京個part我覺得未必岩

另外

另外Amazon ceo jeff bezos step down.

豬西百格拉咗未？

早幾日project Veritas 爆左佢內部片出來話要同biden administration 合作之類

有d同情樓主
由上個post講到今日都未軍管但都仲「舌戰群儒」

另外我想講一講大家個mindset, Q 係用d神秘野同外星人做facade, 而且係專登做到好似cult咁。layer of information.
另外豬妹既片，佢仲係理解Q為軍方量子電腦，但其實又係玩緊語帶相關，一班為神做野既軍人，合作出來就好似量子電腦，因為你信神，就等於你operate係higher dimensions，即量子電腦，就係Q。
實際既量子電腦，參考IBM Q。又係Q, 但應該無關。

我個人好同情所有因為Qanon而比人笑既人，因為Q 既operation 係好多變，而且係專登做到cult咁。
舉例，之前我未講過白宮有條片sign language 換左人既，而家你睇番條片，成條換左，換人個part無左，如果早幾日睇到你同人講，人地就會以為你short 左。

同埋有句說話叫hurry up and wait. 大家諗下當中意義。

成個美國都deploy哂軍隊都未軍管？實際既片都講左好多野啦。到今日成個白宮同capitol都係圍哂軍隊。

小心verify, 但其實好明顯。

樓豬今次又想賭幾多日後會反cup
我可以賣定爆谷再睇你柒多次

我賭輸咗我出po同你道歉兼吹奏你係預言家
如果今次都係你輸咁點先
嗱，白紙黑字寫清楚要拉拜登先算數
幾多日後個日子交比你決定

講明先唔可以賴皮唔可以再改日子
再加十日？半個月？定係想賭一個月？

樓豬話敗登巳經拉鳩咗9世耐啦
依家係軍管狀態呀
你未開始就巳經輸到底底都無埋啦

咁你睇清楚我點解discredit 你，就係因為你完全無個人觀點，一味抄呢度抄果度，喺度食花生

都係講果句，我話下美國時間星期二至星期三美國有大事發生，咁成真咗嘅話你信唔信我先係幕後操盤人？

過咗十一日了，樓主所講既野發生未

我應該好小心咁答你，之前太simple，例如，今日你睇到biden個就職有咁多奇怪點，佢個就職既真假，同當日真正發生既野，會唔會話個日所謂既賭，捉人，同成套野係台戲，唔成立？

例如今日你話無野發生，trump trump無出番黎，好，面個層係你係唔同media接到既信息，而底個層，有機會有時差同biden就職一樣，有人講番先notice到。只少，Burma 用dominion 選舉而家變軍管，同Amazon CEO step down係你見到既個層，代表有冇事發生？

所以，你話要賭，要我出日期，請問你想specifically 係賭d咩，何謂勝利條件？你如果係要賭trump出番黎，我會講3月4日，但我唔敢確定，我只係相信正義。

而家Q group入面講緊兩個日子，第一係2月4到5號，似係郁金融市場，第二個3月4號，似係trump 就職日。

如果你覺得我係水你，我只可以講，保持信念，相信正義。例如之前個位巴打講，地下濕左唔代表落雨，我想補充，如果你希望既野係，全地球都濕哂，而你唔知有冇落雨，但somehow每日地方都無啦啦因為某個原因而濕左，咁你來同我賭天文台幾時報落雨，意義係邊？

我唔係想同大家拗，而係大家睇睇發生緊既事情，用你既logic又好，直覺又好，邊個控制緊成件事？

好，你有兩個確實日子咁我等你
記住你講過2月4到5號同埋3月4號
我都期待侵侵反cup
不過夠鐘都冇反cup就唯有笑鳩你二度炒車

我嗰邊已經出咗個條件
我嗰邊輸我會出po就笑鳩你嘅事道歉
並且會吹奏你係預言家，唔係fake news

差在你嗰邊輸你想賭啲咩

睇古又要駁古
就算樓主水左你，你一蚊都冇蝕
你當佢儍又好痴又好，做乜要個儍同你做保證😂

我都係當古仔咁睇，有野改變到當然好，冇野改變咪當睇左個長篇笑故囉

麻煩樓主繼續

同我心態一樣

我都有睇你回應，算係中肯
我冇乜做樓主比既功課，但確實而家美國係好唔尋常，除左舞弊之外。
Biden上左場究竟有邊樣真係實行緊，聲稱簽既行政命令真係好多。但對中國既態度又未軟過又係真

但講到一場戲咁，我真係好想相信，但咁都得架咩

或者我唔識啦
繼續觀望

唔好鞭住 慢慢鞭都未遲
繼續講呢幾日有乜新進展先
唔好停係上兩星期既分析
咁大台戲 搭棚搭咁耐 應該每日都有新消息

Biden對中國遠只係連登仔既propaganda，九成連登仔都唔係住美國，唔熟美國政治，人云亦云。Biden對中國既政策係未知之數，但唔代表一定軟，而且硬都有好多種硬法。

3月4係咩日子？

講緊係美國本來最原本既就職日。1776年個時開始

個底褲佬咩人嚟？

樓主點睇各國政府下台？a part of plan?

但而家緬甸政變唔係中共撐腰咩？

論空戰，美國啲戰術，科技，技術已經完勝全世界
台灣空軍如果冇錯都係美國train出嚟
所以我諗幾乎係真

利伸：知啲唔知啲

另外，「換掉習近平」老美真係有咁勁去做呢啲野？

樓主唔好花時間辯論，可摸以每日重點報下Q/侵有咩進展？ 返工唔得閒 search

唔信嘅自己上一頁，唔該晒

我諗今日重點，係睇Elon musk 同mark cuban Twitter.

因為已經好明顯
Elon musk, post lion king, 仲有隻歌sandstorm, 你google下album 名，before the STROM.
夠明顯未

我如果有crypto account, 我買dogecoin no matter what.

Sandstorm 大家google下album 名 before the STROM ，好明顯

大家想賺錢買dogecoin啦，唔好下下否定我先得ga🤣🍿

美軍同盟友一齊做野

呢個我都未sure軍政府係好人定衰人，Q group入面係變左一個topic, 所以係一個test要大家research同睇落去。

留意 Q-CA

今次信你 to the moon

我即時買左好多

今日係2月4號。

英通訊局撤中國環球電視網播放牌照 中共大外宣受制裁

我都買咗少少身家，希望有幾百倍升幅

呢排英國都好撚黃，邊個背後發功？
英國局勢認真唔了解

覺得係美軍同盟友一齊做野，details我都唔識，只係睇落之前bbc都有奇怪新聞出

8706 signatures are still needed, can you add your signature? ✍️

支持 Lin wood.

CNN Jeff zucker stepping down

華夏幸福

正🤣🍿

Fake news 大佬下台
會唔會係一個訊息？

都係個句，每日個地下都無啦啦濕左，你信唔信落雨？😂

DOD, calm before the STROM

睇圖，trump張相依然係最高掛住

豬妹今次都講得幾好

寫話Trump 有機會都係孌童雞頭（Jeffrey）嘅座上客

前排滲咗份打官法文件出嚟，而家就有新聞
而家澳洲報出嚟，係咪慢慢滲緊出嚟？

係

比你啲精整濕

我覺得澳洲d新聞係幾可靠，至於details有幾真就要睇証據。之前Q group有份details flight log, 當然未知真假，但我覺得如果有人咁得閒整份假flight log出來，當中既人都值得去查下，我見到有香港人。
呢個channel, search BB & FL, 或者search flight log
Garrett M. Ziegler

Tang, Mr David

DWC Tang Development Ltd

似係香港人，其實香港既都似鬼佬名。

講真，邊個咁得閒整成千上萬份假declass文件來屈9 deep state, 大家諗下。當然都要小心求証。

The True Great Awakening
[1]OWL[1] [N]othing [C]an [S]top [W]hat [I]s [C]oming [DECLAS] [POTUS] ~ Bitcoin - 3MZnYSgt61E2rrx9CxQ5bhURLiFsidQZ5C -
Cashapp - $TrueGreatAwakening 🦅🇺🇸❤️

同意

低級黑小明 講既 有實證

我覺得biden控制唔到 軍隊
呢點我好同意

今日新聞講緊盟軍到哂南海開party, 我買定爆谷。

都係嗰句
「你哋打啦⋯⋯好悶呀⋯⋯」

沒錯
我想睇多d Q既野

2月5日 大揭露？

有趣有趣

我有時都覺得悶，之前Q 班友係到問我，記唔記得star wars 最悶個套，the force awaken，成套戲都無jedi出現過個套，我頂佢，好L正🤣🍿

呢條友係好搞笑。

大爆料

here is no evidence of election fraud involving Dominion or any other entity, with dozens of lawsuits filed by Trump and his supporters tossed, recounts coming up with the same vote counts and the Trump administration even admitting the election was legal and fair.

Dominion already filed a $1.3 billion defamation lawsuit on Monday against Trump's personal lawyer Rudy Giuliani, who led the former president's efforts to challenge the election results.

Lindell, who still continues to call Trump 'the real president', said he made the documentary over five days under former Navy SEAL security.

MyPillow CEO Mike Lindell, pictured, has announced plans to release a three-hour film called 'Absolute Proof', falsely claiming a Chinese cyberattack 'flipped' the election +6
MyPillow CEO Mike Lindell, pictured, has announced plans to release a three-hour film called 'Absolute Proof', falsely claiming a Chinese cyberattack 'flipped' the election
He said: 'We’ve put this together, and it’s, I want to say, 100 times better than I could have imagined.'

In interviews he called the movie 'the most important documentary you ever [will] watch in history', adding: 'I think God waited until now to make this movie. Because you know what? It’s 11:59, guys. It’s 11:59. And you know what? That miracle that’s coming, and it’s coming, and I’m telling you, Friday is the start.'

Lindell said the documentary will available online and on cable television and radio, saying he had been in conversation with OAN about running it.

Vimeo 條link唔work

YouTube 暫時work

有沒back up

建議大家youtube download

This video has been removed for violating YouTube's Terms of Service.

一個鐘都沒 就delete左
放上rumble 啦
Trump幾時大搜捕

here is no evidence of election fraud involving Dominion or any other entity

係咪一路都比侵呃左

隻妖婦已經用緊副總統權力參與左投票通過救濟方案
如果侵仲控緊場 會冇妖婦份？

Sidney powell寫左報告
係有source
唔好扮睇唔到

樓主 pin this
Back up absolute proof

Pin左😎🍿

話咁快被youtube ban左...

當全部都係演員同script咁睇，你會容易d分真假，或搞笑位
例如呢d🤣🍿:

呢條link都ok😎🍿

呢條link 好好多
幾時先有軍事行動

睇左成個鐘 解釋左好多 cyber warfare
講點樣改data
個百萬張非法選票

tg 發怖咗好多張 機密/傳說/外星相
好有趣

You tube 認証

執齊資料都好，好驚到最終冇軍事行動

不過有啲都係假圖/電影cap圖/普通相

拜登首度以總統身份乘搭空軍一號

Fuck...

樓主成個post 嘅反cup 劇場粉碎晒

😱🍿🍿🍿😂

係咩，點解？😂🍿

又係呢d無任何significance 既失望位。biden(真/假) 坐下架飛機(真/假) 對成個局(真/假) 既影響係？請想想😎🍿

道具？

就算道具係真，個biden都真(如果你覺得佢未死) ，意義係邊？我都可以搭AF1😂🍿

呢個比較難理解，Q入面講緊空軍想make super bowl looks like a puppy show. 要再睇落去。

接受現實算啦。無謂呃自己

講緊部機機型係C32A?

有人話係2號，1號唔係咁嘅色

另外17days, Q = 17

ARMY OF FROGS NEWS 🐸
DECODES NEWS AND JOKES

呢個 🐸frogs news, 😂(🦊FOX NEWS), Anyway 好多野睇，我睇到好多insight，但都係個句，小心比人fake

你地覺得7年點？😂🙈🍿

香港懶人包都sense 到TIME magazine 唔對路😂🍿

Subscribe 呢個channel, 有好強既guidance 作用，當然都係小心求証，但呢個channel 我見唔到fake

You Lying Dog Faced Pony Soldier
🚨SAVAGE MEMES🚨
💣TRUTH BOMBS💣
📰 BREAKING NEWS 📰
🎶 TOP UNSIGNED MUSIC 🎶
🎯ANTI~ BIDEN, DEMOCRATS, CRIME FAMILIES, ELITE, HOLLYWOOD, ETC 🎯
💥PRO~ TRUMP, WE THE PEOPLE, PATRIOTS, CONSTITUTION, FREEDOM, TRUTH, JUSTICE, GOD, HERITAGE💥

呢個就好搞笑😂🍿

敗登嗰架咁細嘅
一啲霸氣都冇

Aircraft 1😂🍿

拆牆科技

雖然大家都知

呢個講TCL Centre cctv片。

Air Force one 變左咁

🤣🍿🍿🍿

睇你信唔信，成個Qanon 就係hit around the bush, 由多點去accumulated 一d clue出來，但唔會講明係點，幾時，發生左你睇番先知，如果你用一個點去同人講，只聽個個點既人會當你痴線，但係你有信念唔怕比人fake同佢地交流落去，你就知成套野係好make sense，this is the beauty of it, only for the ones who has faith and worthy.

General fylnn 講過，佢地贏就係唔會周圍同人講佢地exactly會做咩，當你以為佢係咁，佢就偏偏唔係咁。我比佢地fake過幾次，所以對於佢地講既日期同我會睇到既野，期望同EQ會管理好，佢地呢個layer 似係PR, 唔係真係同你講幾時幾日會做咩，而係話你知要相信佢，發生左之後你會用logic睇番，成件事係佢地控制住來玩緊。你信佢未買定D金，銀，Dogecoin, GME, AMC之類等睇戲囉，唔信未好似之前D巴打咁，一未話我炒車呀，痴線之類。成套野個設計就係咁，之前有位師兄講過，地下濕唔代表落雨，除左日日都濕之外，我仲諗到一句之前Q 班朋友同我講既說話，everyone think Noah was crazy, until it rains. 羅阿方舟既故事，Q做野真係好religious. 💡🍿

General Hyten
⚠️ Warning: Many users reported this account as a scam or a fake account. Please be careful, especially if it asks you for money.

大家睇下最新個video general fylnn 講咩😂🍿
I will not concede that bottle of wine, I will leave it with that.

今日新聞講登仔坐AF1 wor 點解釋

原來上面有

追post😎😁

gme好多巴打損晒手
而家都係得6x 蚊

GME AMC純粹想民眾知道華爾街既醜惡？

Wallstreetbet 好似講緊hold AMC. 7蚊之類，由於我唔係投資專家，等相關人仕分析，本人買金買銀買dogecoin only，睇既係幾個月時間內既野。

Gme 我覺得目的達到唔會再繼續，佢哋有咁多嘢做，唔通真係focus去炒股咩

要留意wallstreetbet 條友仔想點

冇乜留意，但係wallstreetbet 係一個人? 之前好似話wallstreetbet 有鬼入侵

Eric trump 話佢個logo似young Donald trump, 咁我就唔知啦😂🍿

你唔講都唔覺

Q可以再明顯D😂🍿

一講就好覺😂🍿

又拉一件

拉左500人

Since it’s the weekend, I’m going to purchase some more silver bars once this flight I’m on lands. I might start making a habit of buying $1,000 worth of silver 2-3 times per month for the next 3 months.

Hope everyone’s investing a little money into physical silver.

If every person in America bought more than 4 oz of silver the FED would completely collapse.

If every Patriot buys a kilo of silver, the FED would cease to exist.

Wall Street doesn’t want the average joe to know this. Neither do the Central Banks, the Rockefeller’s or Rothschilds.

有冇人可以check下physical silver個market?

睇左absolute proof未

詳盡解釋左選舉舞弊

Friday, February 5, 2021
Detectives from the Metropolitan Police Department’s Youth and Family Services Division, Internet Crimes Against Children Unit, the Northern Virginia Internet Crimes Against Children Task Force, and Homeland Security Investigations announce an arrest has been made in a Distribution of Child Pornography offense that occurred in Washington, DC.

Between March 2020 and February 2021, an investigation revealed the suspect distributed, received and possessed images of child pornography.

On Friday, February 5, 2021, 27 year-old Ruben Verastigui, of Northeast, DC, was arrested and charged with Distribution of Child Pornography.

拉色情相
但唔似係拉 human trafficking

Child porn, 差唔多

Btw, dogecoin 又爆升😎🍿 有斬獲

打500人個個係human trafficking

豬妹又中，90017， C32A，aircraft 1😂🍿

Check 邊個比人拉左

Q有乜戰績係證實到

呢條友都好痴線，rape baby

秒撚咗駁唔到

呢個site 試下check下Nancy Pelosi, Mark Zuckerberg, Jeff bezos 之類之類？

7左呢個先岩

做乜鳩 要比錢既

我無比，我估搵到有record都唔方好人😂🍿

好似要俾錢先search到

比錢係睇details report, 唔比錢就咁search睇有冇record.

呢個解釋番white house前面個個building 係做咩🏡😬

長擺啦，幾年後可能同btc 1=1

審判 同 死刑

Biden Obama Hilary 會唔會被判死刑？

其實我都唔係咁睇到
似過關口嘅野

加碼，一加又升

鬼門關😂🍿

小心求証，但我覺得可信，有部份未確定/未知

而家Q group入面既話題，係講緊super bowl gonna be like a puppy show, 香港時間聽朝7. 30 到係super bowl。當然時間又係一個期望同EQ 管理既野啦😎🍿

台戲咁玩法，我諗好快1USD 之後就唔知啦，對1BTC都有機

如果呢張圖玩真。

想知點解升doge 唔係升其他，有咩寓意

Elon musk 話Doge is peoples crypto, 咁可能背景同設計適合trump呢台戲做完之後既世界。

補link

其他我無咩點研究，我只係覺得ETH function上多D

Super bowl 係運動比賽 定係其他野？

張相唔太清

我都想知，我都係on99 跟樓主買
我見其他幣都有升，但doge呢幾日升得好勁

另外，wallstreetbet 成日帶人同一時間炒其他幣
我懷疑佢搵人接貨
佢一講完就跌

American football

三架 B-2
乜野事咁大陣像

我就係仲未link up到fly over個super bowl同 班sex puppy既關係。。。小弟不才

另外仲有1221要解碼，大家幫下手睇睇

12:21 ？

If true 完全make sense

Lin wood

呢個講Vatican 收埋好多野。

咁最後有冇puppy show

狗仔coin升到痴線
咁升發過幾年大家做富豪都得

樓主放咗太多資訊
我都跟唔到

同埋最近多左涉及幼幼既官員比人捉緊 可能真係做緊野

係每個環節都加d料入去咁，例如呢個half time show D dancer, 係講fallen angels同face diapers, 同reddit賣左5秒廣告

Tom Brady 又串個主持聽唔到佢講咩。

仲有個fans run on the field🤣🍿

Reddit 個廣告

唔係好明啲暗喻

內塔尼亞胡？

D dancer, 個意景未話fallen angel統治緊美國，大家個口罩係on9 之類

個fans個part主要係個主持串佢唔好唔男唔女，be a man

就咁睇 唔似有野發生
唔係太明
豬妹講個個群 其實係咩？

MAGA_truth

類似呢個group, telegram 入面Q開左好多個唔同group, 有d好似呢個咁可以傾計，有d係channel放料出來

個super bowl puppy show令我諗番呢套野

個pizza廣告幾爆

SHARE ‼️ 🇺🇸 ‼️ SHARE ‼️ 🇺🇸 ‼️ SHARE

BIG TECH’S CANCEL CULTURE WON’T SILENCE US. Join these popular conservative voices on Telegram!
———
NOTE: Original COT lists are forwarded from @ConservativesOnTelegram (see top left of this message)

[FEB 7, 2021]

🇺🇸 President Trump - @real_DonaldJTrump
🇺🇸 Donald Trump Jr - @TrumpJr
🇺🇸 Trump Supporters Channel - @TrumpChannel
🇺🇸 Candace Owens - @CandaceOwens
🇺🇸 Mark Levin - @marklevin_show
🇺🇸 Steven Crowder - @Steven_Crowder
🇺🇸 Matt Gaetz - @MattGaetzOfficial
🇺🇸 Sarah Huckabee Sanders - @SarahHuckabee
🇺🇸 Josh Hawley - @Josh_Hawley
🇺🇸 Ted Cruz - @TedCruzTX
🇺🇸 Burgess Owens - @Burgess4Utah
🇺🇸 Sean Parnell - @SeanParnell
🇺🇸 Glenn Beck - @glennbeck
🇺🇸 Larry Elder - @LarryElder
🇺🇸 Rogan O’Handly - @DCDraino
🇺🇸 Andy Ngô - @Andy_Ngo
🇺🇸 James Woods - @JamesWoodsReal
🇺🇸 Ben Shapiro - @realBenShapiro
🇺🇸 Dinesh D’Souza - @Dinesh_DSouza
🇺🇸 Brandon Straka - @BrandonStraka
🇺🇸 Brandon Tatum - @BrandonTatum
🇺🇸 Scott Adams - @ScottAdams925
🇺🇸 David J Harris Jr - @DavidJHarris
🇺🇸 Mike Lindell - @MichaelJLindell
🇺🇸 The Epoch Times - @epochtimes
🇺🇸 The Post Millennial - @ThePostMillennial
🇺🇸 The Federalist - @FDRLSTT
🇺🇸 Breitbart - @wearebreitbart
🇺🇸 The Daily Wire - @realDailyWire
🇺🇸 Daily Caller - @Daily_Caller
🇺🇸 TheBlaze - @TheBlazeTV
🇺🇸 NTD - @NTDNews
🇺🇸 One America News Network - @OANNTV
🇺🇸 Newsmax TV - @NewsmaxTV
🇺🇸 New York Post - @nypostcom
🇺🇸 Washington Examiner - @Washington_Examiner

Powered by @ConservativesOnTelegram
We Built Conservative Telegram.
See the full list on our website:

好撚黃

Q-pon

正😂🍿🏈

講緊pizzagate

仲未有咩行動
太靜

似乎已經係幻想

點解成日要強調17？

英文字母第17個係Q

我覺得太怪異
DC 封鎖到咁密集
仲有登 仲未能夠外訪

好有可疑

有廣東話既TOUTUBER講成個故事
同埋有D我地可能忽略左既新聞

想睇台戲仲未有得睇
冇乜驚為天人嘅事發生

解釋咗好多野
真係當故仔睇就好好睇

希望係真事

另外講緊「八大家族」係邊個？

大家睇下呢個，research 下coronavirus, 其實deep state一直呃緊大家，covid19 係美國 如果正常人無病中左只係死左10000人。其實都係supplementary, 如果係咁，解釋都好多野，其實口罩真係on9

之前已經有人提出個數字門檻好低

巴打有無jfk jr 既資料？ 睇完片話有陰謀論話佢未死？

維基講佢飛機失事而死
但唔知出殯有冇條屍之類

The True Great Awakening
[1]OWL[1] [N]othing [C]an [S]top [W]hat [I]s [C]oming [DECLAS] [POTUS] ~ Bitcoin - 3MZnYSgt61E2rrx9CxQ5bhURLiFsidQZ5C -
Cashapp - $TrueGreatAwakening - - 🦅🇺🇸❤️

呢個channel Search JFK

睇來要睇statistics

又叫人科水

個銀碼自己打, 你都可以唔理佢, is it a test?

Donald Trump Jr
EVP of Development & Acquisitions The Trump Organization, Father, Outdoorsman, In a past life Boardroom Advisor on The Apprentice
Son of Former President of the United States Donald J. Trump.

爆左1M followers

法院被收賣
唔出軍隊係沒意義

The Catholic charity set up by Mother Teresa in India is being investigated over allegations that it was involved in selling children in its care.

The Indian government has ordered an inspection of all child care centers run by the Missionaries of Charity after two of its employees were arrested over the sale of several children earlier this month, NPR has reported.

The investigation stems from a Missionaries of Charity shelter for pregnant, unmarried women in the city of Ranchi, in the eastern state of Jharkhand. A nun, Sister Koncilia, and a social worker, Anima Indwar, were arrested after four children were found to have been sold, including a 6-month-old boy, for as little as $730. Indwar has confessed to her involvement, and all four children have been tracked down.

天主教太多戀童 同涉及人口販賣既scandal

澳洲政府更新對香港的旅遊提示，提醒香港在國安法生效後，不再承認雙重國籍。

係，但之前100% 唔受理有機會部分都係台戲既安排

壞咗嘅教庭

又係引班紅官出嚟？

一網打盡

我feel到佢個句，知道既時候已經發生左，之前係到舌戰群儒個種心情。

佢都戴頭盔話開放心態去睇
但每一樣野真係有關連
佢講過每一樣野都有文件去證明
可以煲好大，只係msm選擇性唔報

sorry，條片想講咩？

講番個鬼門關已經用完拆緊

有冇估下D monolith係邊個放😂🍿

同埋佢睇到一樣野，就係JFK Jr 之後出番來既作用。就係唔理你係邊個，你都要聽佢講。

我覺得反而係法官都係deep state
所以一直都話想軍隊出來 重選

佢有咩政治能量先？利申唔識

意義？
一個人主流話佢死咗幾十年，佢嘅死因重爭論咗幾十年都冇結論，連個兇手死都疑點重重
突然間活生生走出嚟，之前一直話佢死果堆主流意見同立論重唔即刻崩潰

土耳其喎大佬
如果冇錯，係咪話放咗喺土耳其嘅「敵區」？
不過呢單野鍵點連落去deep state到？

主流嚟講：塵埃落定
陰謀論：審訊完畢

之前睇區新明條片話其他搖擺洲起咗一共800個camp
咁嗰啲又拉晒未

軍事法庭審判可以唔公開
但如果拉左人 變左被監禁 或者判死刑 應該點都會公佈掛？

樓主點睇拜登打比習近平。 又係戲黎？

假敗登：「老習，我唔係本尊。你自己睇路。」

之前好多地方都有，有冇興趣香港整番個？

我就係睇緊JFK Jr 既作用，anyway, 而家講緊impeachment 係個stage, 等睇trump trump點表演

我驚連習都唔係本尊，呢個未確定，大家可以幫手查下。發揮金田一/Sherlock Holmes既精神。

小甘乃廸，如果出番來，對美國以至世界影響，舉足輕重。

【環球薈報】法國容許僱員於辦公範圍內用膳

另外大家應該會一路見到，盟軍國家會漸漸reopen同有各種原因唔打vaccine，証明隻病毒係個局，用來呃大家係屋企，搞great reset.

淨係記得老習做過心臟手術，有一排就頭都白埋
不過要扮唔難嘅，老習表情永遠都係得一個。

Deep fake 各種技術，要專業人仕debunk

另外 Q group入面有片，續格解釋，capitol riot係一台類似riot drill既演習😂🍿好正

Q group tg係咩？
等我都了解下

好幾百個wor
ARMY OF FROGS NEWS 🐸
DECODES NEWS AND JOKES

Try try this?

Secret News USA 🇺🇸
⚠️ Warning: Many users reported this account as a scam or a fake account. Please be careful, especially if it asks you for money.

呢條link, 其實MAGA_TRUTH 個GROUP入面都可以link up 去個d Q group, or Q channel, 佢地互相link，所以玩玩下就幾百個

呢類題目，大家點理解？
There is a lot of work put into this movement.

又係左膠議題？
英文唔好，唔係太了解

無，佢話pregnant woman唔用得，要用pregnant person姐，CLS.

有傳elon musk 俾敗登拉咗

pelosi 俾人處決咗

真係要有hard evidence 先知。

但個biden一定假

Lin Wood
Speak TRUTH. Every lie will be revealed. Be fearless.

Lin wood個channel都有講，佢個channel唔係for出題，所以一定堅，當然主流傳媒唔會信，但如果你logic強就知Lin wood最堅。

@VP 😂🍿

Elon仲日日係Twitter9up緊

低級黑小明新出左條YouTube 話 原來trump救左好多被綁架既兒童

呢個我唔信
因為個女人真係死左
連佢老公都確認左

有心定無意

救左好多被綁架既小朋友

終極之戰

國防部唔認敗登

lin wood 啲文長到睇小說咁
頂唔順

樓主有冇睇過

有趣

咁你去睇片囉

你話呢😂🍿

另外，white supremacist 會變到好似共匪 bingo card咁用。😂🍿

原來咁樣game over法😂🍿

好似流流地

可能一語多關，好戲在後頭呢，不過咁都幾好，D小朋友好慘

早幾日白兵好似講緊Q map, 仲話正常人做唔到呢張圖出來🤔🍿

純粹覺得好笑
(喜感😂🍿)

睇咗上面巴打3個鐘條YouTube
條片應該2019整
而家2021 成個世界好似都冇乜大改變咁
Fake news still fake news

老實講 我唔信Q所指用軍事行動 至於法律手段還佢公道 依方面就唔知....

孫子兵法，不戰而屈人之兵

如果唔用法律去證明＂假票＂係真票
美國等於第三世界國家
就算要打假波
都要用證據證明假係真
我相信依個係一個基本原則

放長雙眼睇落去

個impeachment 係個stage, 各個州法庭而家都做緊野

時間會證明一切

有冇提示？

The great awakening vs great reset
如火如荼進行中

唔好太上心

Q asking question

古巴 blackout

Trump impeachment day 4
個律師好正😎🍿

一定有原因
究竟係邊方勢力

斷網推倒防火長城
演練全面脫勾
定大重整

不得而知

Cuba loses phone, internet connections for about 90 minutes
90分鐘就拉到人？

用剪頭剪尾既證據來屈trump

唔知

呢個我有睇live😂🍿

呢個channel都講好多guidance 既野，同埋comments 都幾得意😎🍿

有啲人咁諗

亦有人估中共黑客

中共都唔出奇
因為支那有搞電

呢套講左好多 商人 皇室成員都係有涉及戀童 同人口販賣

一班上層精英
腎上腺色素真係最死怖
睇zuckerburg個樣咁膠，有打/食都唔出奇

5:14 擰轉身睇到頭頂地中海 佢之前頭頂真係咁光滑?

Impeachment trial

無罪

假如：侵侵而家唔係總統，彈核嚟有咩用？

想侵永不超生，所有罪行過失可以推到侵身上

好dramatic

呢個Alexa😂🍿

係咪你所講嘅 「喜感😂🍿」？

睇唔明

好人好者咁激動做乜
依家DS唔係已經控制曬啦咩
是但搵人殺左trump之後話佢中武肺死咪得囉

😂🍿

Alexa, how's the news, doesn't matter, it's all fake. 其他就好match Q個d神秘野

股災來嗎？

呢篇野好正😎🍿
我覺得，有個魔術師，有日同你講有隻牌收埋係棵樹入面。。。
另外我覺得，如果你控制到好多主要既factor, 你可以預知未來。。。
當然時光雞都唔係無可能

但我睇到trump tower點解比雷擊3次，我要share啦🤣😎，勁。

共產主義招數

可能全部都係安排好😊🍿

臭西BOOT唔到機
傻撚左

如果大家有睇Lin wood或者其他Q channel既post，佢地好強調大家唔好打vaccine, 我唔係medical expert, 但如果有人係醫生或者護士，或者medical 方面有專業知識既人，應該去幫手verify下當中既真假。

Vaccine明顯牽連政治同利益集團

唔止，當中有D 指控係講到個vaccine係用來殺人or placebo. 所以要有專業人士睇証據。

有冇消息緬甸係咪part of the plan

做法似中共

一樣啊

支共支持軍事政變

睇documentary 都係講 同bill gage depopulation既agenda有關

唔係
應該係支共控制軍政府玩軍事政變

trump幾時派人斬首

Trump幾時返番去

有傳 救左好多細佬

20-Jan 美國凌晨 好似係DC救左好多 小朋友
有疑似大巴 密封離開DC

Trump重返白宮方法 我呢啲老百姓睇法得三種
1 一早就係一個局 部分責國賊以配合演戲來換取自由 軍方故意放拜登政府上台 某個時間點侵會重掌白宮

2 多州大選舞弊案件懸疑未決 最後侵以舞弊案勝訴 強大政治威望下重回白宮

3 強大民意支持下 利益集團倒向 逼令重新大選 軍方暫掌權力

區新明講過第二點，好似話有幾個搖擺州法院都受理定勝訴
如果真係贏咗就可以正式翻盤，最好嘅結果

thx bro
好似話嚟緊會投票審唔審

拭目以待

其實第1點外國都有人講過
好似之前點解臭西會冇啦啦會失蹤左咁
就係因為比軍方足左之後
佢用一D情報/行動換取一D既減刑

我諗有一點好關鍵
拜登本人同佢團隊敢唔敢對中共耍狠
佢哋有太多痛腳係中共手上
好容易畀人試到底線
拜登政府未必幫到主子把關

至少侵本質上討厭共產主義
自動自覺維護佢地美國對外利益
唔知有冇機會槍口一致對外

即係9月前 如果發現有問題 biden就要交還政權

成台都係戲，Q group入面講過要by the books咁搞，所以實際係軍管，但court case都要做足比你睇

但法院可以鳩判
如果法院唔睇證據就
軍隊出來 直接連法官都拉埋
正式軍管

到時中共唔洗再傾
班軍佬直接拿中共算帳
充公資產 轟炸南海老解基地
一口氣消滅老解海軍

最落於見到嘅畫面
就係滅共
中共真係毒瘤嚟

軍管左，法官都唔係問題，之前係Q叫d法官唔好受理住，所以法官個邊應該做番正路野就ok

而家最大問題係，習大大係唔係真，我記得林鄭同個澳門特首都要用zoom報告🤔🤔🤔好可疑

今日個泰山會又解體左😎🍿我唔知呀睇落去

之前有個律師片又變左隻貓🤔🤔🤔好可疑

Trump trump出番來😎😎😎🇺🇲🇺🇲🇺🇲

大家記得買dogecoin

0.072入，跌好多🥲
比較想知Elon musk 係邊一面既人

話睇唔到無證據 登爺爺精神日日簽EO

老習真假都沒分別
都係極左。

希望trump 真係番來

你有冇睇Elon twitter

D人講佢手上有doge 流通量27%
想知佢係咪so called deep state 既人
之前佢都好似同trump 唱反調

比個建議大家
買虛擬貨幣要買有實物支持既貨幣

0.048 買咗
我覺得佢奶共就一定啦，唔知而家係咪歸邊
但最近係咁推加密貨幣，或者同金融嗰邊有關連？

拿，講出來會嚇你一跳
慢慢求証

NESARA, GESARA

好科幻，但connected all the dots，我又唔可以完全否定，所以我未確定，但信。所以我買定實金實銀。

所以take down central banks有機會係之後會發生既野，講緊係全世界全部central banks

我唔識經濟/金融
但虛擬貨幣同量子金融可掛鉤？

睇你點定個rules, 佢科幻個part我証實唔到先，但如果行番金本位，加上將deep state咁多年犯罪所得分番出去，再連接埋而家發生緊既bitcoin, dogecoin, defi, decentralized regulation, 其實真係可以做到一個好美好既世界，之後就再要睇點防洗黑錢

我買金銀係因為，如果trump take down哂d central bank, 出番黎話要行金銀本位，咁理論上要做金銀再估值，咁你估下金銀升定跌，印左咁多cash, 而家bitcoin同個stockmarket 都同佢印錢有關

幾時先大搜捕
又話有幾十萬份起訴書

聽過歐新明講佢地有三樣野想做

1. 救細路
2. Drain the swamp
3. 美元重返金/銀本位/再用量子電腦掛鉤 > 同加密貨幣有關？

利申：鳩噏

有傳甘迺迪當年就係想行返金本位先比人暗殺
而911會發生既原因係因為原定果年會行上面提及既GASERA
但係比DS用911阻止左

利申：陰謀論黎

如果有睇開依類既資訊
就一定會買實金銀行先

我暫時都買左幾塊金幣

先唔講科幻野 係人都知依家金融世界就係一個大到唔知幾時會爆既泡沫入面
如果有一日突然爆左 金銀一定會升到仆街

廿萬份，一日要起訴幾多份先清到

北方口音好難明

區新明，但未必講緊同一part

準確d係廿4萬左右
但係其實個數唔只24萬 因為實在太多 所以個limited 定左係24萬
而依24萬就係最重罪果班

重罪都24萬 痴撚線

豬妹算係咁啦，都ok易聽

如果真係行Gesara
會有一筆錢分比全世界人
網上面d料就話
全地球每個人每年可以分10萬美金
而且會派夠11年

而依筆錢係邊到黎？
咪就係DS收埋收埋既民資民膏

希望係真，同埋聽講Gesara都只係過渡，之後會有複製機出現。

有少少難解釋，我試下，我都係自己估。
第一樣野係d debt.
債，要還，有幾種手段，一係還，還都有好多方法。二係拖，即係而家咁，無解決過問題，三係唔還取消，但咁樣投資係債券既人就pk.
我覺得係deep state d犯罪所得(應該好多金搵番) 加上，行番金本位trigger重新估值，金升到飛天，就還到。另外大家唔洗交salary tax，銀行制度有機會大改，唔可以用100蚊變500來變錢out of thin air。

之後就到universal base income解決戰爭同食物問題, 我覺得係一個資源分配問題。解決哂呢d問題，人類就進入下一個新既stage.

想問 複製機 咩嚟？

點解無YouTube 字幕🥲

有沒英文source?
我知道好多前教宗被internatiaonl tribunal of Churnch 被告 而要坐監

但美國境內起訴24萬人 叛國罪 即係要一次過處死二十四萬人都係大場面

我都唔知，係咪3d printer?

複製機即係可以憑空複製物質包括食物同各種原料。
Corey goode 講嘢 Secret Space Program 有提過哩個科技，講其實人類已有能力係宇宙中航行，如果解決咗the Cabal ，相關科技就會公佈出嚟，會變到好似Star Trek咁。當然哩個太爆

堅定流呀

佢隔離個個Vincent Fusca, 好大機會就係JFK Jr.

其實唔難想像
依個世界所有野都係由唔同既原子組成
再用特定既技術將佢轉化
我覺得係可以

利申:乜科學都唔識 靠估

話明虛擬又點樣有實物支持？
即係有交易所？

要我搵返曬出黎真係好難
因為我睇左依類既陰謀論好多年

不過有個網D資訊就比較集中既

不過係大陸網
唔好同我講大陸唔睇
有時我覺得大陸人係依方面既開放程度比我地高好多
你入得黎依個POST 我諗你都唔會CARE大唔大陸網

睇唔慣右下可以轉做繁體
唔想睇科幻野就可以睇全面大揭露入面既大揭露
果到D POST UPDATE D
主要係翻譯 外國比較出名既陰謀論CHANNEL
而且有英文SOURCE

入面重有其他野睇既
不過就科幻向 你地自己決定睇唔睇
不過就有LINK UP既 所有野

柯博拉 (COBRA)
一個自稱外星人轉世 黎地球係幫手解放世界既人
下面係佢個BLOG

科里·古德(COREY GOODE)
自稱細細個就比人捉左去參加一個秘密既太空計劃
到大個之後就走出黎爆料

我答你唔到
我已經搵唔返個SOURCE

同埋我係實金主意
唔會太留意虛擬貨幣

周大福開始多人

我覺得會拘捕二十萬人 同埋有大量死左既小朋友係地下 呢單野應該超過7成機會係真
因為沒理由係DC附近起咁多 急救營

急救營？

有冇source

This?

但我google搵唔到講野果個士兵 （Timothy Charles Holmseth)

唔用Google

屌 要轉DuckDuckGo

lame stream media

海軍陸戰隊係加洲 救左二千個小朋友

大家二月二十三日 準備定apps 申請BNO visa

58國 反對支共任意拘留 係信號

之前海軍去new york 同LA果兩隻醫療船都話係救小朋友
果排new york central park都整咗好多急救營

應該係臨時武肺隔離營
醫院唔夠病床

Q究竟係乜東東
點解要提前在網上發表 要向咩人傳達訊息
有幾多係真

Q 係軍事情報
睇下Gary Kwan 係奇不有

quantum

我覺得拉人 同救細佬係真

msm係咁講
有insider話d營入面其實醫緊d營養不良小朋友
等穩定就上海軍船
當然insider未必可信
但係msm就一定唔可信

點解選址要揀係城市中央(?)既大型公園草地?
因為草地地下就可以通到去果D隧道?
定係響某處上返地面、然後搬去呢D急救營? 係的話有冇街外人影到任何相?

如果地底真係內戰緊,
對家見到你地面起急救營、就黎揚開哂件事, 又會冇人黎搞果堆營??
留多一日都穿煲喎

ARMY OF FROGS NEWS 🐸
DECODES NEWS AND JOKES

講緊19號開庭
同埋Harris 幫biden講電話，有機係玩25 amendment 去replace佢😀🍿

扮係中武肺掛

2020, Biden called himself a “transition candidate,” raising eyebrows about his commitment to the job and his ability to serve his full first term, let alone a potential two.

Some have also noted how Harris may be setting up to lead the U.S. delegation at the G8 in June, especially if Biden is still busy playing Mario Kart.

真係被女魔推落台

準備垂簾聽政

wtf，我當敗燈係假人或者歸邊做戲
但賀雞仲未俾人拉嘅咩？

場戲有啲犯駁咁

賀雞 唔知係唔係白官

好似話佢重未搬去副總統個官邸
唔知真定假🌚

一早就知會入白宮
駛鬼住副總統官邸咩

全部都係演員🍿

區新明新片講大重構果隻呃人幣係邊隻？

改變氣候既武器

想睇錦麗坐正

想睇猩猩 🦍梗係去動物園

中共點會唔知

Wtf
即係72年就有氣侯控制機？

90年出現b2 轟炸機

咩事都有可能

我諗緊習大大係咪GG 左，同郭文貴STEVE BANNON個邊點解咁大信心🍿😎

咩 咁大信心

其實佢入面有好多方法可以控制天氣

佢都有post個網

支那都有干預別國天氣

唔好講郭文貴
冰冰條片都未有

諗返轉頭
早十零年前支國因旱災成日射啲降雨飛彈上天

即係技術一早有，大規模使用公眾未必知

同埋
早幾年加洲大火有陰毛論話係美軍試新武器

我唔知😀🍿但佢GNEWS D Post都有係Q group 流傳。所以我唔知，另外早幾日Don trump Jr 話有架飛機飛過Mar a Lago, 處名 MP😂🍿所以，唔知呀，唔知呀😀🍿🍿🍿

應該唔敢玩咁大 而且邊有人玩鳩自己地盤

我諗緊呢個問題😂📺🍿

咁睇落去，另外架飛機，MP= mike pence?

有咩含意

National Guard will end its mission in the nation’s capital by mid-March
Pentagon spokesman: 'Things are safe and secure right now'
代表咩
登爺爺gel定頭安全了

彈劾唔成功同依件事唔知有冇關係

仲有成個月😀🇺🇲

另一個source 話有部分會留到秋天
同埋會照封鎖DC

係咪話美國三月四號先正式就職？

Simon Parkes話係四月中
但前題係 要軍隊大搜捕所有人口販賣同戀童犯

deep state 咁多人
軍隊一個月拉唔拉得晒

你點知係咪一個月😀or 幾時開始拉😀🍿

明明我已晝夜無間踏盡面前路
夢想中的彼岸為何還未到
明明我已奮力無間天天上路
我不死也為活得好🍿

We are the news now
Alles van dit kanaal mag gedownload worden en vrij gedeeld worden.

Nodig mensen uit voor telegram en stuur ze de link om zoveel mogelijk info te delen met elkaar

Q 岩岩放左各國專家講vaccine係呃人既片，share比專業人士驗證。

Biden呢幾個月都沒得出國外訪
都係個句
太多怪異既事

仲未見到有人被捕

Where is Hillary? Where is Hillary? Where is Hillary? 😀🍿

CNN : Fact check: Biden makes at least four false statistical claims at CNN town hall.

Fact check 9 biden😀🍿

CNBC: Interactive Brokers chair says financial system came ‘dangerously close’ to failure during GameStop mania.

仲有呢個，GAME OVER

另外仲有一點好重要，大家share呢個post比你既朋友，6度分離，當全部人都知道既時候，人類覺醒。
你諗下例如呢到有國安，mon post狗，或者個d所謂身不由己既警察睇明左，佢地都會諗下自己既所作所為，例如最後佢地發現原來習大大都收左皮，佢地會有好多野諗。
真正人類大覺醒係道德層面既事。

成件事，唔係大家去買金買銀買dogecoin搵錢，而係本身地球比班咁既仆街玩到咁惡劣既歷史，對全人類以後發展方向既思考，對自己一生既道德思考，你自己對人生意義既思考，等等。

仲有二十萬人 未被捕

你未見到

好似呢兩個小朋友咁，同你地既朋友去share, 討論。

我覺得覺醒，有好多原因既，如果corrupt 得太勁既人，就會因為威逼利誘既原因而醒，而真正反省既人都會有，但未來你可以想像到，經過今次大覺醒，無道德既人係死路一條，社會經歷左咁黑暗既時代，新時代一定會向道德角度發展，反省係遲早既事，但當然殺人填命都係好合理既事。

群眾要覺醒一定要有msm 報導

冷靜
依個就係點解唔一次過爆出黎既原因
D人根本就接受唔到
到時只會出現大規模既暴亂同殘殺

依個唔係一條通往覺醒既道路黎

老實講句，老習收咗皮班黑警都係唔理架啦
邊個揸樁都係一樣，亂咁吠
黑暴，黑記，黑醫護，黑教，之後就黑覺醒
覺醒都係要上返行人路

不嬲都話要修憲
Second amendment

點樣唔理，logic?

現時都沒咩重大行動
完全沒人被捕
仲點樣返來

軍管都唔覺有

班黑警咁多資源去查案，我覺得就以上既料，佢地得出既結論都應該夠佢有排諗啦。如果習大大都係演員，你諗下代表咩？

傳到咁恆5/3 睇多陣就開估
無事都無成本 睇登爺爺迴力鏢

我淨係知中共掟好多維穩費落嚟

錯重點，幾多錢都無關係。

我覺得佢今集有d野又係唔夠準，bitcoin/dogecoin
金本位個part都ok

呢集唔得

不如講下幾時拉人啦。
All talk , no action. 大搜捕

你見到唔對路個班都等於拉哂啦

Btw, fall 未必係指秋天😂🍿

不過真係有消息係會再守住
咁即係起碼去到9月

睇到5/3憲法真正宣誓日就算
平常心

明天最高法院會就選舉舞弊開庭 接唔接受再審
Trump 22個case入面 有14個都勝利

When looking at the number of cases related to the 2020 Presidential election that were decided on merits, there were only 21 cases decided so far. Of these cases, President Trump won 14. The President won 14 of 21 cases decided on merits which is two-thirds of the cases.

正😎🍿

之前睇啲主流媒體講到全部reject咁

Msm唔會講事實
2018年已經係咁
事實上就係22個審左既case 有14單都係trump贏

傳得太恆 就未必會中
我會睇有沒政要 突然死亡 同被捕

區新明之前出d分析都幾正路
加埋上次super bowl又捉左500個人口販賣犯
真係似暗地裏係大戰緊
當然登爺爺日日出嚟大愛開美墨邊境關無事

同埋話呢排日日炸隧道

係似層層 可能小道消息先係真野

可以check 下美國最緊 本土發生既小型而又極淺層地震

可以 check下 通常0-30km係極淺層地震黎
30-70就係淺層

如果出現極淺層地震而又只係一個低級數既震級
咁就可能係基地

都開始多

其實依家既加密貨幣得真係唔建議買
第1 依家金融體系無一個完善既制度管理依d野 依家金融體系重係係DS既控制入面
第2 你買完係完全無保障 你買左就只係有個code比你
無一個所謂既實體去支持住你依一個貨幣

雖然依個情況就好似紙黃金咁 但係黃金係有一個廣泛既認受性係到 而且黃金係真實存在
（雖然我都唔建議你地買紙黃金，因為你買到既只係一張紙一個promise 你有一舊黃金 。 同你實際有舊金係手係2回事）

區生講既 都有少少證據

林鄭喺呢個大畫面中，會有咩影響？
佢可唔可以死

講真林鄭依d小角色
應該唔會比個位置佢

CCP收皮佢咪收皮囉

Bitcoin數量有限 冇可能成為法定貨幣
走資洗黑錢就得

幾時先有大搜捕

留名睇直播拉鳩習包子

江派咁勁到

中共國模式金融監管「防範和處置非法集資條例」終於上線啦

反習勢力好弱
軍隊 同錢袋子都被老習蕭清

Dogecoin

唔知最高法院會唔會受理
sideny powell俾dominio投票機公司告誹謗

點樣？歸邊？

七分鐘講到豬妹都支持香港年輕人時代革命

長期0.049-0.056 🥲

佢把口真係....隨時煩到人地忍唔住掟佢番大陸

冰冰條片都del埋

走數撚紗

等緊whales 賣哂d coins, 其實係比大家時間入貨，如果你信，唔係點會咁穩定

我唔知，有時d野，角色設定，Mike pence都係咁，所以我唔知。

另外有一點，天氣控制呢樣野，大家而家見到, Texas, Greece, Saudi arabia 都落雪，之前有聽Lin wood 講準備food water, emergency drugs, 發電機既，就無咩太大問題。
我諗我會問下Q group既朋友香港會唔會落雪。。。

Kids are people too, Joe😂😂😂🍿🍿🍿角色設定

難怪侵侵成日話溫室效應係騙局

今年香港夏天可唔可以唔好咁熱

今次落大風雪係幾怪

可唔可以叫豬妹加字幕

另外大家睇番biden選舉前既蝦碌野，究竟場戲係幾時開始😀😀😀🍿🍿🍿

好Q正😀🍿

最高法院話因為疫情關係 星期一先答受唔受理
即係唔想受理

出軍隊拉法官未

而家用兩日時間去搞到唔受理

問多樣野
八大家族咁有錢，佢哋背後應該強大過國家好多
單憑美軍或者NATO 都好應郁到佢哋
想知就係而家點解咁有信心可以將佢哋連根拔？

1999 sor

同感

等緊大佬商量回覆點處理

Linwood又中
一間星期一bam哂就得

其實成件事所涉及唔只所謂既8大家族

2面都有好勁既後台係到

外星勢力

呢個我都聽過
話有班精英係撐侵侵嗰邊

所謂外星人😂🍿

唔好問啦
你叫樓主點答

見到你哋班人認真討論真係好尷尬

其實場戲由奧巴馬時期已經開始部署
希拉里、拜登、奧巴馬所有人都只係演員
Q話Trump同小甘迺迪一早已經寫定劇本
一切都係背後勢力掌握之中
Keep the faith

Q話一百六十年前有兩批外星人嚟咗地球
參與左美國南北戰爭
林肯為首嘅外星科技贏咗對方
呢啲外星科技路流入咗八大家族
所以五角大樓都唔敢隨便郁佢哋

豬妹話你哋課咗金先至會加字幕

幫你問咗Q同埋做NASA嘅外國朋友
佢話今年香港唔會落雪 不過天氣會好反常

我已經將你呢個post share晒俾親朋好友
唔知林鄭幾時會睇到

聽講佢都係演員嚟，一直都幫Trump做嘢

有兩班外星精英係背後battle緊

麵包妹戴豬嘴
大家請block呢個，我好肯定佢係deep state來spam

睇嚟樓主真係弱智嚟
大家鳩噏記得不推文回覆

不推文係真
sor

佢之前都不斷係到5毛spam。

Hi 5毛mon post 狗，你守邊間警署呀👋😂習大大收左皮啦wor

我知
唔好理佢啦

樓主個頭話我係deep state
宜頭話我係狗係五毛

不推文啊

Ok 再用logic推理，deep state/共匪搞呢d低級行為都係唔想大家知道真相。

拜登同佢老婆果段幾攪笑

係咪好似

所以最後都係林肯咁
要大搜捕 行軍管

樓主 記得快定新post
同寫總結

都未完，套戲，不過D 5毛係到spam, 如果太嚴重都要開

真係會咩

軍隊自己要行動

我搵到條link有d reply, 但reply係話間公司同英國政府無關。

(I highly recommend you see this video. Keep what Bill Gates said above regarding new variants in mind)

HOW THE DEPOPULATION mRNA VACCINES WILL START WORKING IN 3-6 MONTHS

Hyper-immune response in test animals for previous attempts at coronavirus vaccines, like SARS and MERS, has been a persistent problem. All is well for awhile, until the animals are exposed to the wild mutated virus.

Dr. Sherri Tenpenny and other scientists have forecast that millions may die, and it will be blamed on a new strain of COVID, making an argument for even more deadly vaccines.

Article: The Coming Genocide of Adverse COVID Vax Reactions, and Who to Blame for It

地母經 人留一半

同壓史上形容既一二戰氛圍好似
疫苗大生意維穩完 次生災難湧現
病毒疫症一定要搵個元兇孭鑊

貪污腐敗

成套好似Deep State 同中共既劇本
以疫謀霸
destabilise the world
lead the war
finance both side
Make money and become monopoly

個名咁直接通常都係流料